_BoA入一入

你好令仔 好想識你👉👈

g

出左黎未?

Cheng Kam-Mun託我同你黃洋達講，他原定5月30號放學，但撞正公眾假期，所以提早一日，要同你慶祝生日。

#完全理解唔到四眼記掛住什麼
#佢記住左529黃洋達生日

熱血公民

收聲啦

坐緊監

why

B o a hey

好多個boa

where

每個人心入面都有個人格係BoA

熱血公民 為己為人